香港有冇咩出名既演說家

啱啱睇ted talk，條鬼佬話想講野流暢，好多人以為要接受說話訓練，其實聽力訓練會更有效更快，即係話人係模仿動物，聽一個講野好流暢既人演講，比起你去學啲咩說話技巧會更容易上手，因為你扮佢就得了，但佢又話聽返母語係最好既，之後我就諗咗陣，香港好似冇咩出名演說家，你地有冇咩心水？

留名

黃子華算唔算

流暢黎講 睇馬啦

689 講大話個方面

張堅庭
鄭丹瑞（？）

聽下唔同電台囉

係喎，冇諗到電台添，好耐冇聽過收音機
話時話iphone 有冇app可以聽到收音機